[[maps.momozow.com]]

* 皇居と筑波大学
縦の長さは，皇居と同じくらい

[[ImperialPalace.png]]

左側の地図を拡大・移動すれば，同じ倍率で右側に筑波大学の地図が表示される．

* API Key

Google Maps Javascript API を使っています．

[[https://developers.google.com/maps/documentation/javascript/]]

